油塘又有直升機盤旋

五桂山魔鬼山上空飛咗好耐

你咁痕你係咪想射佢落黎？